柴灣痴線佬 十一哥！

有冇柴灣巴絲成日見到個男人拉住架車仔播音樂 心口有個牌寫住十一哥

搵我?

石大奇？

要推一推 岩岩九龍塘撞到佢 有冇巴打同車

佢而家又喺新翠發癲

同個女人嘈緊交